順豐 急問

如果我miss左今朝電話
可唔可以行去拎？

打上台問下份野係邊先喇27300273

你好，我們是順豐快遞的，你有一份快遞已遭3次拒簽，這是我們最後一次通知你